<resources>

    <string name="app_name">scSusu</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->


    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text_101">“Все здания на острове построены одной компанией, а значит, у них есть все планы. Их необходимо заполучить, если мы не хотим терять бесценное время только на то, чтобы сориентироваться на местности”, - начал вводить Вас в курс дела старший агент. Этот рано поседевший мужчина в свои сорок пять лет выглядел на шестьдесят — Вы, глядя на него, часто задумывались, стоила ли того Ваша работа?</string>
    <string name="text_102">“Офис SmartBuild, компании работавшей на острове, находится в Детройте. В обычной ситуации мы бы попытались взломать их базы данных, однако по нашей информации нужные нам данные хранятся на компьютере, не имеющем никакого подключения к сети. Вам необходимо проникнуть в офис и добраться до этого компьютера, скачать всю информацию и вернуться на базу, ㅡ продолжил старший агент, ㅡ Отель забронирован, а билеты на самолет до города уже куплены, вылет через несколько часов, так что лучше поспешите, агент”. </string>
    <string name="text_103">Это было далеко не первое Ваше задание, требующее куда-то проникнуть, что-то достать и вернуться, оставшись незамеченным. Как и всегда, у Вас была практически полная свобода выбора тактики для успешного выполнения поставленной задачи. Во время полета до Детройта Вы много думали, как провернуть очередное дело на этот раз. В голове проносилось множество вариантов: представиться клиентом и сообразить дальнейшие шаги уже на месте, скрытно пробраться через запасный вход или попытаться сойти за обслуживающий персонал. За своими раздумьями Вы и не заметили, как прибыли в город. Покинув аэропорт, Вы…</string>
    <string name="text_104">Прибыв в отель, Вы разобрали немногочисленные вещи, взятые с собой по большей части лишь для того, чтобы сойти за обычного туриста, приехавшего в этот грандиозный промышленный город. На самом деле Вы бы могли ограничиться комплектом одежды да зубной щеткой, ведь прибыли сюда всего на пару дней.
Разобрав вещи, Вы отправились на ужин. Ресторан при отеле предлагал довольно богатый выбор блюд, среди которых были как вполне привычные Вам, так и довольно экзотические. Все расходы в рамках данной поездки на себя брало Ваше агентство, а потому можно было попробовать что-нибудь новенькое.
</string>
    <string name="text_105">На следующее утро Вы прекрасно себя чувствовали и могли сразу приступить к работе</string>
    <string name="text_106">На следующее утро у Вас страшно разболелся живот, из-за чего выполнение задания пришлось несколько отложить.</string>
    <string name="text_107">Офис SmartBuild находился практически в самом центре города. Десятиэтажное здание с огромной вывеской, конечно, терялось на фоне Ренессанс-центра, но найти его труда для Вас не составило. Весьма вместительная парковка у входа, небольшой, но явно дорогой ресторан и стенд информации, на котором были вывешены новейшие архитектурные проекты компании ㅡ вот в принципе и всё, что Вы подметили в первые несколько минут. На улице было довольно оживленно, а потому Вы могли спокойно разглядывать здание и его окрестности без опасений, что Вас кто-нибудь запомнит и в чем-либо заподозрит, когда Вы приступите к заданию. С другой стороны, что мешает Вам начать прямо сейчас? Конечно, если не брать в расчет довольно тяжелую сумку, набитую бесполезными в данной ситуации вещами.</string>
    <string name="text_108">Решив продолжить изучать местность, Вы обошли здание по кругу и заметили еще два входа внутрь помимо главного. Первый, судя по всему, предназначался для персонала. Несмотря на расстояние Вы заметили, что для того, чтобы воспользоваться этим проходом, Вам понадобится достать магнитный ключ. Вторая дверь оказалась запасным выходом на случай пожара или каких-либо других чрезвычайных происшествий. А такие двери, как известно, по правилам безопасности всегда должны быть открыты. Обойдя здание, Вы пришли к выводу, что время уже довольно позднее, чтобы приступать к делу. Клиентов уже не принимают, а сотрудники компании уже покидают здание. Неизвестный человек, движущийся в противоположном направлении, точно вызовет подозрения.
Осознав это, Вы всё же направились в отель, намереваясь переночевать и приступить к выполнению задания на следующий день.
</string>
    <string name="text_109">На следующее утро Вы проснулись полным решимости выполнить поставленную задачу, а потому, наспех перекусив и собравшись, направились прямиком к офису SmartBuild.</string>
    <string name="text_110">Вот оно, здание SmartBuild. Осталось самое простое: зайти внутрь, найти компьютер, скачать данные и выйти. Все просто. Пора выбирать план действий.</string>
    <string name="text_111">Вам удалось убедить персонал, что Вы стажер в организации. Пока что идея пройти внутрь вместе с персоналом казалась довольно удачной. Вы поднялись до седьмого этажа, где располагалось “Ваше рабочее место”. Возможно, стоит некоторое время придерживаться своего прикрытия ㅡ всё равно пока что местоположение нужного компьютера Вам неизвестно. С другой стороны, сидя в офисе и притворяясь новым сотрудником вряд ли Вы вообще доберетесь до цели.
</string>
    <string name="text_112">Вы прошли в офисное помещение, где на Вас тут же обратилось несколько изучающих взглядом. Стажера здесь, кажется, никто не ждал.
“Вам чем-нибудь помочь?” ㅡ поинтересовался один из сотрудников в пиджаке.
</string>
    <string name="text_113">“Странно, нам стажер не особо-то нужен был”, ㅡ заметил всё тот же сотрудник, ㅡ “Ну ладно, садись. Вот тебе рабочее место, инструкция на столе, задание тоже. Попробуй пока сам, через час проверю”.
Стоило Вам сесть за компьютерный стол, как Вы испытали некий дискомфорт. Сидеть целыми днями за монитором, вбивать какие-то числа в документы и повторять это снова и снова ㅡ явно не та работа, к которой Вы чувствовали предрасположенность. На листе бумаги формата A4 было краткое описание задач, которые выполнялись сотрудниками данного отдела, а также задание, которое было необходимо сделать до сегодняшнего вечера. Учитывая, что стажера здесь не ждали, наличие свободного стола с заданием могло вызвать недоумение.
</string>
    <string name="text_114">Вы обнаружили файл, содержащий информацию о плане этого здания. Теперь найти нужный Вам компьютер ㅡ задача, с которой справится даже ребенок. Изучив содержимое файла, Вы построили маршрут до цели: спуститься на один этаж ниже, пройти по коридору до упора, свернуть налево и зайти в помещение №607. Вы встали со своего места и направились на выход из офиса, однако у самой двери путь Вам преградил сотрудник, указавший на “Ваше рабочее место” некоторое время назад.
“Куда это ты? Рабочий день ещё не закончен. Он, вообще-то, только начался”, ㅡ произнес мужчина, скрестив руки на груди. Вы ответили ему, что Вам необходимо отлучиться в уборную, и, быстро проскользнув мимо него, направились в сторону лестницы.
Спустившись на шестой этаж, Вы тут же направились к нужному кабинету. По счастливой случайности, в коридоре никого не было. Открыв дверь, на которой висела табличка с надписью “607 компьютерный офис”, Вы сразу же заметили двоих людей.
“Сюда посторонним нельзя! Прошу Вас покинуть помещение!”, ㅡ произнес один из них. Однако Вы не планировали сдаваться у самой цели. Ваша работа требовала решительных действий.
</string>
    <string name="text_115">Вы дошли до компьютера, воткнули флэшку в USB-порт и принялись перебрасывать нужные файлы. Сотрудники SmartBuild это действие явно не оценили: они тут же вызвали охрану. У Вас есть ещё пара минут, прежде чем сюда примчатся выгонять Вас.
</string>
    <string name="text_116">Вы успели выбежать на запасную лестницу до того, как охрана пришла за Вами. Однако еще не время расслабляться: предстоит ещё покинуть здание и скрыться от возможной погони. Быстро спустившись до первого этажа, Вы выскочили на улицу, где тут же пересеклись с еще одним охранником. Совсем не факт, что он Вас здесь поджидал, однако человек, выбегающий из здания через запасной выход, в условиях отсутствия пожара и прочих бедствий не внушает доверия. Охранник, решив, что Вы, скорее всего, сделали что-то неправомерное, попытался Вас задержать. </string>
    <string name="text_117">Отбившись от охранника, Вы поспешили уйти от здания SmartBuild как можно дальше. К счастью, с Вашим опытом оторваться от погони, затеряться в толпе и спокойно вернуться в отель было задачей несложной. Возможно, никто даже за Вами и не гнался. Задание было выполнено… можно сказать, успешно, но не идеально. Часть данных Вы добыть не смогли, а потому на руках у Вас были далеко не все планы зданий на острове.
</string>
    <string name="text_118">Вы скопировали все файлы, однако охрана уже была на этаже. Теперь придется пробиваться на выход. </string>
    <string name="text_119">Выстояв против двух охранников, Вы поспешили вниз по лестнице. Драка была, пожалуй, далеко не самой сложной в Вашей жизни, ведь профессия секретного агента раз за разом подбрасывает самые разнообразные сложные испытания. Выбежав на улицу, Вы заметили еще одного охранника, однако он, кажется, ни о чем не подозревал, да и вообще искал, где бы ему так встать, чтобы не работать.
Вы, воспользовавшись моментом, скрылись с места событий и, прежде чем направиться в отель, на всякий случай покружили по улицам Детройта. Никаких сомнений в успехе миссии не было: флешка со всей нужной информацией у Вас, а значит, подготовиться к главному заданию Вы сумеете максимально тщательно.
</string>
    <string name="text_120">Вы прекрасно понимали, что пока эти двое стоят здесь, ни о каком успешном завершении задания не может идти и речи, а потому приняли рискованное решение. Напав на сотрудников SmartBuild и вырубив их, Вы приступили к копированию файлов с компьютера на флешку. Как только дело было сделано, Вы направились на выход, стараясь ничем себя не выдавать. Совсем скоро Вы вышли из здания и спокойно направились в сторону отеля. Вся нужная информация добыта, а значит можно возвращаться на базу и приступать к подготовке к главному заданию.
</string>
    <string name="text_121">Задание оказалось не таким уж и сложным, благодаря чему Вы еще раз убедились, что работа в офисе не для Вас. Она элементарно казалась неинтересной, лишенной какой-либо изюминки. Теперь, когда Вы закончили с этим небольшим заданием, можно было всё же изучить файлы, имеющиеся на компьютере, либо позвать старшего сотрудника и отчитаться ему о проделанной работе.
</string>
    <string name="text_122">Старший сотрудник, подойдя к Вам, проверил выданное задание и, судя по всему, остался доволен. Не скрывая удивления, он похвалил Вас за быстро и качественно выполненную работу, а заодно тут же дал новое задание. Вы решили, что этой офисной рутине можно дать второй шанс, а потому взялись и за новую задачу. </string>
    <string name="text_123">Вы справились с еще одним заданием и сообщили об этом старшему сотруднику. На этот раз он был не просто удивлен ㅡ шокирован! Ваш “куратор” тут же решил показать Вас главному в офисе и рекомендовать принять Вас на постоянную работу без испытательного срока, а потому поспешил к своему начальнику. Настолько уж Вы его поразили.
Уже через десять минут Вас вызвали к главному в данном отделе. Войдя в его кабинет, Вы тут же осмотрелись профессиональным, подмечающим каждую деталь, взглядом: шкаф со стеклянными дверцами, набитый всяческими папками с документами, ноутбук на столе, флешка… Последний объект особенно привлек Ваше внимание.
“Вы, молодой человек, говорят проявили невероятный талант к нашей работе в первые же полчаса нахождения в офисе. Я уже проверил результаты Вашей деятельности и, должен сказать, был приятно удивлен. Я прислушался к полученным рекомендациям и решил предложить Вам постоянную работу. Что Вы думаете на этот счет?” ㅡ произнес небольшую речь начальник отдела. Вам представилась возможность получить пропуск сотрудника, а значит, более свободно перемещаться по зданию. К тому же, принятие предложения поможет Вам оставаться в образе. Вы сомневались лишь в одном…
</string>
    <string name="text_124">Вы незаметно взяли флешку и убрали себе в карман, пока начальник восхищался Вашим талантом. Согласившись с его предложением, Вы тут же получили пропуск, рубашку с символикой SmartBuild, а также карту здания, содержащую всю необходимую для сотрудников информацию, после чего были отправлены работать дальше. Однако у Вас здесь всё же другая цель ㅡ пора возвращаться к работе.
Поверхностно изучив карту, полученную от начальника, Вы сразу подметили, где находятся серверы и архивы компании. Вы тут же направились на шестой этаж, намереваясь отыскать там нужный компьютер. Пройдясь по коридору, Вы обнаружили дверь, судя по надписи на которой, ведущую в нужную комнату. Не долго думая, Вы прошли внутрь, где заметили двоих мужчин. Вам сразу в голову пришла гениальная идея.
</string>
    <string name="text_125">Убедив сотрудников в том, что Вы системный администратор,  Вы приступили к копированию файлов. Закончив, Вы сообщили сотрудникам SmartBuild, что компьютер работает исправно, а сами направились к выходу из здания.
Вы не просто преуспели в своем задании ㅡ Вы его перевыполнили, достав не только ту информацию, за которой пришли, но еще и флешку одного из начальников компании. Кто знает, может, там находится еще более важные данные? Как бы там ни было, сейчас Вы направились в отель. Совсем скоро Вы возьмете билеты до своего города, где уже через пару дней приступите к подготовке к следующему заданию.
</string>
    <string name="text_126">Сотрудники даже не стали задавать Вам никаких вопросов. Пропуск есть ㅡ значит, Вам сюда можно, а остальное не важно. Скопировав всю необходимую информацию Вы также молча направились на выход.
Вы не просто преуспели в своем задании ㅡ Вы его перевыполнили, достав не только ту информацию, за которой пришли, но еще и флешку одного из начальников компании. Кто знает, может, там находится еще более важные данные? Как бы там ни было, сейчас Вы направились в отель. Совсем скоро Вы возьмете билеты до своего города, где уже через пару дней приступите к подготовке к следующему заданию.
</string>
    <string name="text_127">Вы решили не трогать флешку. Согласившись с предложением начальника, Вы тут же получили пропуск, рубашку с символикой SmartBuild, а также карту здания, содержащую всю необходимую для сотрудников информацию, после чего были отправлены работать дальше. Однако у Вас здесь всё же другая цель ㅡ пора возвращаться к работе.
Поверхностно изучив карту, полученную от начальника, Вы сразу подметили, где находятся серверы и архивы компании. Вы тут же направились на шестой этаж, намереваясь отыскать там нужный компьютер. Пройдясь по коридору, Вы обнаружили дверь, судя по надписи на которой, ведущую в нужную комнату. Не долго думая, Вы прошли внутрь, где заметили двоих мужчин. Вам сразу в голову пришла гениальная идея.
</string>
    <string name="text_128">Убедив сотрудников в том, что Вы системный администратор,  Вы приступили к копированию файлов. Закончив, Вы сообщили сотрудникам SmartBuild, что компьютер работает исправно, а сами направились к выходу из здания.
Вы заполучили всю необходимую информацию, спокойно покинули здание и сразу же направились в отель. Совсем скоро Вы возьмете билеты до своего города, где уже через пару дней приступите к подготовке к следующему заданию.
</string>
    <string name="text_129">Сотрудники даже не стали задавать Вам никаких вопросов. Пропуск есть ㅡ значит, Вам сюда можно, а остальное не важно. Скопировав всю необходимую информацию Вы также молча направились на выход.
Вы заполучили всю необходимую информацию, спокойно покинули здание и сразу же направились в отель. Совсем скоро Вы возьмете билеты до своего города, где уже через пару дней приступите к подготовке к следующему заданию.
</string>






    <string name="button_0">Продолжить.</string>
    <string name="button_01">Продолжить. [Запускает мини-игру]</string>
    <string name="button_101">Отправились в отель, чтобы отдохнуть, прежде чем приступать к работе. </string>
    <string name="button_102">Отправились к офису SmartBuild, чтобы осмотреться.</string>
    <string name="button_103">Поужинать привычной едой</string>
    <string name="button_104">Заказать что-то необычное</string>
    <string name="button_105">Продолжить осматриваться.</string>
    <string name="button_106">Отправиться в отель.</string>
    <string name="button_107">Войти через главный вход как клиент.</string>
    <string name="button_108">Войти вместе с персоналом. [Запускает мини-игру 1]</string>
    <string name="button_109">Войти через запасный выход. [Недоступно на данном этапе]</string>
    <string name="button_110">Продолжать прикидываться новым сотрудником.</string>
    <string name="button_111">Отправиться на поиски компьютера [Недоступно на данном этапе]</string>
    <string name="button_112">Сообщить, что Вы стажер, присланный руководством.</string>
    <string name="button_113">Изучить содержимое компьютера, попытаться найти какую-нибудь полезную информацию. [Запускает мини-игру]</string>
    <string name="button_114">Продолжать притворяться сотрудником. Попытаться выполнить задание. [Запускает мини-игру]</string>
    <string name="button_115">Пройти к компьютеру, игнорируя мужчин. [Запускает мини-игру]</string>
    <string name="button_116">Напасть на двоих [Запускает мини-игру. Сложнее]</string>
    <string name="button_117">Хватать флешку и бежать несмотря на то, что Вы скопировали не все файлы.</string>
    <string name="button_118">Продолжить копировать файлы.</string>
    <string name="button_119">Выход только один. Драться. [Запускает мини-игру]</string>
    <string name="button_120">Вступить в драку с двумя охранниками. [Запускает мини-игру. Повышенная сложность]</string>
    <string name="button_121">Изучить содержимое компьютера, попытаться найти какую-нибудь полезную информацию. [Запускает мини-игру]</string>
    <string name="button_122">Сообщить старшему сотруднику о своих успехах</string>
    <string name="button_123">Украсть флешку. [Запускает мини-игру]</string>
    <string name="button_124">Не трогать флешку.</string>
    <string name="button_125">Представиться новым администратором. Сказать, что пришли проверить состояние компьютера [Запускает мини-игру].</string>
    <string name="button_126">Молча пройти к компьютеру и вставить флешку.</string>
    <string name="button_127">Заглушка</string>
    <string name="button_128">Заглушка</string>
    <string name="button_129">Заглушка</string>
    <string name="button_1">Закончить сюжет</string>

</resources>